香港警察神教正式成立！

太初；
香港警察用七日創造黨
黨用七日創造世間萬物

香港警察創天造地創盤古
授予盤古開天闢地之能

沒有香港警察，黨天地盤古什麼也不是

特朗普能在世上苛活
拜香港警察仁愛所賜
罪人特朗普應當感恩

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

你都on9
要不是香港警察，共產黨什麼也不是